［對聯］ 海底月是天上月，眼前人是心上人

請出招

向來心是看客心，奈何人是劇中人

有冇無咁老土

涯邊花乃角下花，眉後紋乃心下紋

好似好勁

唔明後面

皺紋表心跡

眼前人變心上人，心上人變陌生人

...

天上星乃海中星 , 鏡中人是什麼人 ?

天上星點解係海中星？

同埋前後對比有遠近 鏡中對唔到什麼

口中餐非盤中餐，人住地非生活地

利申:亂9對

係d光污染無咁嚴重既地方..

月亮又無咁光既時候 , 海面都會有機會睇到星既倒影..

鏡中人是什麼人其實係講緊自己照鏡既時候有一種陌生感..

點解食完飯，一定要屙屎？

屙完屎都仲要抆 慘